達哥cosplay The last of us Ellie

好撚黐線

失戀打擊太大

想屌達哥

條友仔癩撚左